[Switch/3DS討論]|NBA 2K18|Mario瘋兔中文版|Lego Worlds|MHXX|(57)

新發售遊戲 ([ ]中為對應語言)

Switch:
8月24日 One Piece 無限世界：赤紅豪華版 [中/日/英文] 4800YEN
8月25日 Monster Hunter XX Nintendo Switch ver. [日文] 5800YEN
8月25日 Minecraft: 故事模式
8月29日 瑪利歐 + 瘋狂兔子 王國之戰 [中文化更新已出] US$59.99
8月31日 無夜國度2~新月的花嫁 [日文] 7300Yen
8月31日 蒼き雷霆 Gunvolt: Striker Pack [日/英文] 5000Yen/DL 4900Yen
9月5日 Lego Worlds
9月7日 龍珠Xenoverse2 for Nintendo Switch [日/英文] 6800Yen
9月12日 雷射超人傳奇決定版
9月14日 Champion Jockey Special 7800Yen
9月14日 Winning Post 8 2017 7800Yen
9月15日 NBA 2K18 (DL版, 實體版或會遲)

3DS:
8月10日 The Snack World: Trejarers 4800YEN
8月31日 世界樹與不思議迷宮2 6480YEN
9月15日 Metroid: Samus Returns

Amiibo:
9月15日 Metroid: Samus Returns Amiibo X2

常見問題

Q: 駁上電視玩 畫面會定格/疾, 但係手提mode又無事?
A: 有批機出事, 請致電香港任天堂安排更換

Q: 孖車/炸彈人/ARMS/Splatoon2等網絡對戰遊戲online玩唔到?
A: 港服未開, 去轉region做日本/美國

Q: 電量顯示有問題? 叉到100%熄機再開無左十幾%? 叉到XX%之後唔識再上?
A: Bug黎, 要等更新解決, 唔好熄機就得 (Sleep mode方便好多添啦)

Q: JoyCon 連接有問題/ 用用下無反應?
A: 可以試下撳實JoyCon側邊個Sync掣2秒

Q: 點揀叉電器/USB-C 線?
A:

Q: JoyCon手帶調轉插點算?
A:

Q: 點連5Ghz WiFi?
A: Set 個WiFi Channel去36-64 or 100-140之間

Q: 點連啲要打ac pw 登入嘅WIFI?
A: 無解

Q: 部機黑畫面/定咗格/撳電源掣冇反應
A: 長撳開關掣十二秒

Q: 要keep咩先有保養?
A: 1. 需維修的主機及配件 2. 主機外箱 3. 印有銷售店舖名稱或蓋印之購買收據 4. 主機包裝內之香港原裝行貨保固證

Q: 孖車8/Zelda咩版先有英文/日文?
A: 跟你部機嘅語言(可以入設定轉)，無中文

Q: Switch行版/日版/美版有咩分別?
A: 行版有保養同香港用嘅三腳火牛(不過任何版本都係用國際牛)，其他一樣，內置多國語言(無中文)

Q: Switch有無鎖區?
A: 無，eShop 分區跟 ac，一機可同時登入 8 個 ac

Q: 點解話入唔到eShop?話shop not available?
A: 港服未開，建議開多個美國/日本ac 入 美/日eShop啦

Q: 左Joy-Con出事?
A: Joy-Con連接/同步問題解決方法:
更新Switch系統後插左右Joy-Cons落Switch本體再重開機或可解決Joy-Con連接/同步問題
亦可嘗試入手掣setting disconnect joycon 再重新開機
都係唔得嘅可以致電香港任天堂安排測試&更換

Switch and Play
Nintendo Switch 2017年3月3日 於香港正式發售
售價 港幣$2,340
跟機國際牛，不設鎖區

任天堂Switch香港官網

3DS Q&A:
WiiU Q&A:

連登post(56)

Nintendo Switch 遊戲Demo整合

# Pokken 寵拳 [全eShop]
# Monster Hunter XX Nintendo Switch Ver. [日eShop]
# Voez [全eShop]
# 雷射超人傳奇決定版 [歐美eShop]
# Snipperclips [全eShop]
# Blaster Master Zero/ ブラスターマスター ゼロ [全eShop]
# Disgaea 5 Complete (魔界戰記5) [美/歐eShop]
# DQ Heroes I + II [ドラゴンクエストヒーローズI・II] [日eShop]
# Just Dance 2017 [歐eShop]
# プランテラ DX [日eShop]
# 全民地底探險 [みんなでワイワイ！スペランカー] [日eShop]
# PuyoPuyo Tetris [ぷよぷよテトリス] [日文日eShop/英文美歐eShop]

任天堂Switch Online App開放下載 (香港未有)

App功能
1.同唔同遊戲會有連動要素, 例如Splatoon2, 透過個app可以睇到自己嘅對戰相關數據同買裝
2. 可以進行語音通話

任天堂Switch會員服務2018年開始收費

服務內容:
1. 網絡對戰, 直至2018年服務開始前用家可免費使用此功能
2. 使用網絡對戰開房/配對及語音通話App, 其測試版已開放下載
3. 可以遊玩追加網絡功能的"任天堂經典遊戲", 遊戲數目會不斷增加, 首批已知遊戲包括 「Super Mario Bros. 3」, 「Balloon Fight」, 「Dr. Mario」
4. eShop 遊戲優惠

收費:
每年 19.99USD/ 2400YEN (約港幣$160)
可只購買1或3個月會員資格, 惟其價格亦較昂貴

Nintendo Switch家長監護程式
*裝左可以睇返自已玩左幾耐

Android:
iOS:

任天堂會員 - MyNintendo (對應中文)

Switch概念介紹

Switch遊戲玩法介紹

3DS 舊機轉新機 資料轉移 教學

港版機/New3DS(LL)/2DS特點:

任天堂平台遊戲發售表(更新至9月3日 價錢以日版為準,如冇日版則以美版為準):

圖片版(以美版發售時間為準,source: )

2017年 夏:
Switch 8月24日 One Piece 無限世界：赤紅豪華版 [中文] 4800YEN
Switch 8月25日 Monster Hunter XX Nintendo Switch ver. [日文] 5800YEN
Switch 8月25日 Minecraft: 故事模式
Switch 8月29日 瑪利歐 + 瘋狂兔子 王國之戰 [更新後有中文] US$59.99
3DS 8月31日 世界樹與不思議迷宮2 6480YEN
Switch 8月31日 無夜國度2~新月的花嫁 7300Yen
Switch 8月31日 蒼き雷霆 Gunvolt: Striker Pack 5000Yen/DL 4900Yen
Switch Stardew Valley
Switch Sine Mora EX [美eShop限定]
Switch BattleChasers: Nightwar [美eShop限定]
Switch Golf Story

2017年 秋:
Switch 9月5日 Lego Worlds
Switch 9月7日 龍珠Xenoverse2 for Nintendo Switch 6800Yen
Switch 9月12日 雷射超人傳奇決定版
Switch 9月14日 Champion Jockey Special 7800Yen
Switch 9月14日 Winning Post 8 2017 7800Yen
Switch 9月15日 NBA 2K18 (DL版, 實體版10月)
Amiibo 9月15日 Metroid: Samus Returns Amiibo X2
3DS 9月15日 Metroid: Samus Returns
Switch 9月21日 勇者鬥惡龍X online [鎖日本IP]
Switch 9月22日 The LEGO Ninjago Movie Video Game
Switch 9月22日 Pokken DX
3DS 9月22日 Pokemon 金/銀 VC
Switch 9月28日 火焰之紋章 無雙 [中文]
New 3DS專用 9月28日 火焰之紋章 無雙
Switch 9月29日 EA Sports FIFA 18
主機9月29日 迷你超任(美版) USD$79.99
主機10月5日 迷你超任(歐版)
主機10月5日 迷你超任(日版) 7980YEN
Switch 10月12日 Lost Sphear [日版]
3DS 10月26日 符文工房4 廉價版 2980Yen
3DS 10月26日 符文工房3+4+OST收藏版 6980Yen
3DS 10月26日 真女神轉生 DEEP STRANGE JOURNEY 6480YEN/初回限定版16800YEN
Switch 10月26日 Just Dance 2018
Switch 10月27日 超級瑪利歐奧德賽 [中文]
Amiibo 10月27日 超級瑪利歐奧德賽 Amiibo X3
Switch 10月 Tiny Metal
Switch 11月9日 Sonic Forces
Switch 11月9日 大富翁 Monopoly for Nintendo Switch
Switch 11月9日 無双OROCHI2 Ultimate 6800YEN
Switch 11月9日 戦国無双 〜真田丸〜 6800YEN
Switch 11月9日 真・三國無双７ Empires 6800YEN
Switch 11月14日 LEGO Marvel Super Heroes 2
3DS 11月17日 Pokemon 究極之日 / 究極之月[中/日/英]
Switch 11月30日 信長の野望・大志
3DS Mario& Luigi RPG1 DX [日版]
Switch The Elder Scroll V Skyrim
Switch WWE 2K18

2017年 冬:
3DS 卡比之星對戰型Action Game
Switch Payday 2
Amiibo Zelda 四英傑Amiibo
Switch Xenoblade 2
Switch Rocket League
Switch ご当地鉄道 for Nintendo Switch
Switch Worms W.M.D 百戰天蟲

2017年:
iOS/Android 動物之森 (2017財年內)
3DS 進撃の巨人2～未来の座標～
Switch Cave Story+
Switch ANONYMOUS;CODE
Switch 生化危機 啟示錄 1+2 40USD
Switch 生化危機 啟示錄 1 / 2 [eShop限定] 各20USD
Switch シノビリフレ 閃乱カグラ [eShop限定] 1000Yen

2018年:
Switch 1月23日 Lost Sphear [美版]
3DS Sushi Striker: The Way of Sushido
Switch Pokemon 核心向RPG作品
Switch 星之卡比新作
Switch 耀西島新作
Switch 火焰之紋章 正傳新作
Switch Indivisible
Switch Starlink: Battle for Atlas
Switch Dragon Quest Builder 2
Switch Travis Strikes Again: No More Heroes

發售日未定:
Switch Project OCTOPATH TRAVELER
Switch 牧場物語新作
Switch 真女神轉生新作
Switch Blazblue
Switch 打吡賽馬
Switch 太鼓之達人
Switch Arcade Archives
Switch Tales of 系列
Switch Yooka-Laylee
Switch No More Heroes新作
Switch 極限顛峰[Steep]
Switch Ultimate Chicken Horse
Switch PEACH BALL 閃亂神樂 [eShop限定]
Switch 勇者鬥惡龍XI
Switch Owlboy
Switch Metroid Prime 4

留名

新人留名

龍珠 必玩啦

呢排推得幾慢

有冇人知道nba2k18 for switch
日/美版 係咪都有中/英語言？

eshop 未擺資料唔知

留名等pokken 預唔預訂好

唔訂

Hr2升3 key quest
67 3580 1234 5184

做乜鳩

真獵人有4k

動森

成功用vpn 解決 nat type d 問題
暫時未試mobile network,有冇csl同cmhk用家可以幫手試下？我可以提供server。

Cmhk用家

點樣vpn?
iOS 連完vpn再share比switch都係唔work wor

Old News

我部手機連左vpn 放唔到wifi。試唔到。
我而家係hall ，個server nat type d，我用vpn可以變做type b ，姐係mobile network 都可以。

要個router set 左做vpn Cline 先

姐係得部電話係搞唔到

之前都講過
Android 要 root 先可以經 VPN share WiFi

插喇叭會有電流聲

最後都係要買個尿袋

想問champion jocky有冇得上網連線玩?

ポケットモンスター 金・銀 ダイジェスト映像

メトロイド サムスリターンズ WebCM

Switch 隻mon有無乜要注意？

講乜

b社的game當然係用PC玩mod先好玩

利申: 等到唔知幾時switch再無咁多game排住隊出,就試下玩survival mode

有無人打算買過幾日出果隻龍珠？

之前ps4 有出但無買到

今次eshop 寫日版都有英文，諗緊買唔買好
但格鬥game 又怕快悶

ps4有中文喎
switch版整體差D
如果對手提冇大需要就收隻PS4玩啦
SWITCH版又冇包DLC

格鬥game 人唔笑

屌 玩左個幾月先黎左joy con出事

新post 留名

ps4有冇得體感出波

睇下你對體感係咪咁大興趣囉

玩果兩野係咪真係咁大影響
利申無玩過

有冇巴打知道lego world見街未

Mario公價幾錢

唔係有埋第一集個single story mode咩

幫 fd 問，有無人知點樣響日本 Amazon 買 mhxx 實體版寄番黎香港？

開acc
入地址
落單

老豆想體感出波

有無師兄訂咗火紋無雙，可唔可以講個價黎聽下
上一次玩無雙系列好似係ps2年代

實體版父子波

巴打原來係龍珠迷..我都見你開POST講超

集集都追

chok台主都唔識

記得揀用羊

套野追到8x集頂唔順棄左

我都有追，不過越嚟越悶
打黑悟空好睇d

問題係三木神越吹越勁
幾乎收唔到科

冇計 屌住黎睇 死忠

好多post見到chok巴 白貓龍珠switch
平時齋睇多 少留言

但點樣寄番黎香港？佢寫唔送

用集運囉

可能amazon自己出貨既冇哂貨

好啦咁，唔該哂

雖然遲左不過都到了
呢D係佢額外果D特典

新 世界樹迷官系列作 開發中
會係最後一隻運用副mon嘅作品

換言之.... Atlus真係好鍾意3DS

世界樹迷宮冇左副mon唔得吖嘛
冇左點一路畫迷宮一路行

係真就好

又幾靚 非初音fans

「Linked Horizon Live Tour 2017」台灣2Days公演已經於上週末完滿結束，下一次海外公演就是我們香港了。一如Revo在香港接受訪問時所講，海外公演的曲目比日本國內公演時曲數增加了。而增加了的曲目主要是進擊的巨人名義以外的作品：
（9月2日）
M13: 風の行方 [Vocalized Version]
M14: 〈ハジマリ〉のクロニクル
M15: 雛鳥 [Vocalized Version]
M16: 彼の者の名は
M17: Revive

如果佢講明香港會有BD既歌去撚硬

頭先出現error code, 禁住12秒重開機後就一直卡呢度入唔到主畫面了。

拎去保養啦

早2日篇ZELDA文出左翻譯

只要係陛下, 唱乜歌都去

巨人我唔熟

有冇英文

中文唔好咩

龍珠到貨

xv2?

ys
m字頭出左post

隻mario x 賤兔好唔好玩？
有冇巴絲入手？

唔想用腦就唔好買

JOY CON係咪有隻入電心版

幾得意， 不過每步都要諗點行

充電黎

每步都諗埋下一round,每步跳之前又睇下對手既攻擊範圍，勁多野諗，好撚正

好唔慣行路無得取消

都好既，每步都要好小心
但係咪無專屬既post去傾

蒼x雷霆值唔值得買？

LH香港開2DAYS真係賣得哂..?

任豬又打j

有冇巴打買左果set 透明殼自己換？

心郁郁想買套黎換

成日出公海玩批鬥

係蝕的.JPG

可以用既角色多唔多?
最鐘意用腦GAME

搵唔到link

玩到後期有八隻角色
幾好玩

冇講$$$

有無yoshi

打完world1

[劇透]差唔多爆機先有正版yoshi [/劇透]

都預左玩多輪架啦

耀西

笨大
又貴又唔包DLC
隻高達都未嬲完

咁講 One Piece算好好多了, 起碼有晒dlc, 仲要有中文字幕

嬲
我得yoshi同Mario amiibo

Lego world出左未？

好易撳錯隔離
Btw 無呀 有無人去開

多唔多野討論
今晚去買

好似有Dlc

搵人開喇

萬歲
IF 兄弟姊妹出齊

龍珠$478 好貴

日森都要賣7300YEN.........

而家去188買

屌
買左了

要㩒實ZR ZL 再揀招A/X/Y 再做動作

正
下星期去訂

實機畫面點

Lego worlds係咪得eshop版冇實體卡？

龍珠？？

我用720P既電視睇都幾多狗牙

同埋體感唔係好準

龜波氣功個體感還好

仆街, 我4k 電視黎,
但官網上寫連tv 時係1600 x 900

900p -> 1080p -> 720p scale 咗兩次畫質唔方好得去邊啦

有實體 300有找

係街仲未見有實體版,eshop版又仲未有得down

信和 好景已見有

我未試1080p mon

想問pro controller 叉滿電粒燈會唔會熄？

會 (好似係

......

It takes approximately six hours in order for the Nintendo Switch Pro Controller to fully charge.

Once the Pro Controller is fully charged, the charging LED beside the USB connector will shut off.

龍珠插返1080都好d 叫做靚過PS3既
好似係

算啦
你要體感丫嘛

我玩左陣 我真人體力冇晒

handheld mode唔係好掂

有無人要coov隻代用dock
之前淘左隻成個星期都唔出貨，忍唔住淘多隻cf 002
依家有一隻coov一隻cf002

點解呀?

隻龍珠好唔好玩？見到咁多角色覺得好鬼吸引

有無人係eshop買左隻rocket fist

睇gameplay好似幾正

我以為你講Rocket league

有興趣！

handheld畫面起格

其實呢到有無人儲開amiibo?

越出越多買唔起
去到毛線耀西就冇再儲

Code Vein: 17 Minutes of Dark Souls-y Gameplay - IGN First

DARK SOULS + BLOODBORNE + GOD EATER

我諗住買哂D splatoon人仔算喇, 其他都唔係話太岩

請問隻 champion jockey special 同winning post 8 個玩法有咩唔同
邊隻好玩d

火紋無雙有新情報
等大圖
覺醒ファウダー 會出場(敵NPC)
有歷史MODE

champion jockey special有得體感做莫雷拉
winning post 8做蔡約翰

雖然係暗榮
但真係好有興趣

咁好似special 好玩d
thx 巴打

係咪兩隻都無得online

我想做貝湯美同大摩

隻驚 switch 啱啱出來已經見到有實體 仲跌過幾次價

DLC變可用

你諗緊另一隻 game?

韋達定霍達?

馬佳善

想買多個火牛插dock連電視，除左原裝仲有冇其他平d既選擇？

吳孟達呀

Improvements Included in Version 3.0.2

Nintendo Switch Online
Added online play in Argentina, Brazil, Chile, Colombia, and Peru

有個首發地區被無視

香港呢仆街 仲有個save幾時搞

我有興趣，幾錢

隻mario兔兔d中文譯得好差
中文仲難明過英文

有冇人買lego worlds? 會唔會好玩過minecraft?

有無人有呢個問題： 用TV mode打打下會斷左連接 即係突然無聲無畫面，拎番部主機出黎睇隻game係繼續行緊，之後再插番落個座度兩三次先再連接番

核彈1

wtf

未見有公海 post

持ち運びしやすいタブレット型ゲーミングモニター
“Portable Gaming Monitor for PlayStation４”が10月26日発売

有無流動發電站先

Hori出既野姐

淘寶好似有

咁如果有人想引戰都實引到架

撚狗mode啟動

有咩用

有無人準備買賽馬game？
同埋想問 係咪2隻唔同game黎？

7點鐘，負評個位ching應該開工

黎啦

想買個尿袋比switch用，有無人有推介？

見出面d 人都係用紫米10號
我自己就用緊XPOWER 隻PB15Q

好似幾正

神谷英樹 Hideki Kamiya 11 hours ago
Wait till Bayo3.
RT "Is there an actual name for the world of chaos, like inferno and paradiso? Like Gaia, or something like"

脫

我砌左隻櫃放amiibo

内田姉弟がゲームやるだけ。略してうちだけ。

一陣會玩FE無雙
而家打MHXX Switch版

到FE無雙了

Switch 50,074
PS4 21,419
New3DS LL 12,332
New2DS LL 11,515
PS4 Pro 4,965
Vita 3,975
2DS 1,935
New3DS 486
Wii U 116
PS3 85
Xbox One

1 PS4 New みんなのGOLF 17/08/31 100,719 100,719
2 NSW Splatoon2 （スプラトゥーン2）（同梱版含む） 17/07/21 52,320 1,056,500
3 3DS 世界樹と不思議のダンジョン2（限定版含む） 17/08/31 29,887 29,887
4 NSW モンスターハンターダブルクロス Nintendo Switch Ver.（同梱版含む）

PS4 よるのないくに2 ～新月の花嫁～（限定版含む）18,207
PSV よるのないくに2 ～新月の花嫁～（限定版含む）7,168
NSW よるのないくに2 ～新月の花嫁～（限定版含む）4,463

好想要，咁就增強左PS4可攜性

三廠墳墓2.0

vita都唔夠抽

人地用左兩年時間儲氣

我都想知有冇得同frd連線

Remember Pokémon Go? Here’s What’s Coming Next

“I told Nintendo that Switch wouldn’t be a success before it went on sale, because I thought that in the age of the smartphone, no one would carry out a game console. It’s obvious I was wrong. I came to realize the key to a successful game is quite simple: software with absolute quality leads sales of hardware. Playing style can be flexible if the software is attractive enough. Currently, it’s popular among the early adopters, but there needs to be one more step to attract a wider audience. I see more potential in Switch, but one shouldn’t overestimate its potential.”

Switch成日連接唔到屋企wifi要點set?

巴打我右邊joycon成日都有delay，就算咁左sync制兩秒過一排又會有delay，係咪要入廠整

龍珠街價幾錢

2.4g
行近d或者插lan

最平見過418
最貴見過528

ps4版特價中

近排Switch d game係咪好少搵到正價
我去睇mario兔都要 $378
龍珠$458

咩料

龍珠定價6800羊

龍珠日森減左價都要7300YEN

我見士多第一日就減價10%
睇嚟都係爆死多

神谷英樹 Hideki Kamiya @PG_kamiya

Don't forget TW102.
RT "What should I do about the fear that I will never get to play a better action game than TW101?"

諗緊使唔使訂Pokken

唔會又炒掛

想問下有無digital 有無 2k18 既 preorder 特典

其實而家環境出手機係OK,不過唔係原製作人走左之後出囉
當年會打直用nds黎玩嘅game為數唔多，一隻係love plus另一隻係唔記得名嘅推理game,road show有介紹過

有冇巴打試過係日本eshop買game?
我用信用卡同paypal都唔得
好想買one piece

訂囉
連龍珠都炒得起

龍珠本身定價高

有地方41x，有地方52x
即係有地方炒啦

腦鍛練系列

其實我唔太明點解可以418
係咪驚爆死咋

唔係香港信用咭?

恆生卡黎
我入完一次咁下一步，佢又彈返轉頭要我入過

又一脫

Google translate

Nintendo Switch版「ダブルドラゴン IV」が本日発売。

香港地真係撚狗好過賣良心價

咁樣
冇事冇幹都要確認?

你入錯野咋

對住張卡入左不下5次
好啦唔用卡啦 佢paypal又唔得喎

PAYPAL 好似LOCK左要用日本PALPAY 帳號.

你用恆生邊張卡?

咁即係要出去買點數卡

學生嗰張呀

唔係
如果 paypal / cc 嘅地區冇官方 eShop 係會俾用嘅

好難理解

張信用卡係日本用過係得
所以宜家先唔知點解

會唔會張咭過咗期

仲有幾年先到

無開海外簽賬？

會唔會打錯security code

有啊

唔會啦
幾隻數目字都打錯咩

三國志大戰

諗唔到
年月調轉

nonono

西格瑪和聲
SE出既，個時間線睇到我1999

係咪返回當左確認呀
彈返出去

會唔會係未整visa/master verify

岩岩出左部SWITCH 係咪最好買埋張SD卡用黎SAVE?

等得好辛苦

唔係

冇玩過火紋
但有D興趣

新派火紋天下
如果係舊派FANS未必捧場

直接整張TAP & GO算啦不如

佢個2d mode唔係舊派咩

是但啦，新舊都好，畢竟switch終於有隻割草game

想要無雙之嘛
黎緊咪大把

想割草可以玩住Fate 先

日 E- SHOP 有雙截龍四, 有冇爸絲打玩?? 睇佢TRAILER 有個打塔MODE 好似幾得意

係呢隻啦，我玩左頭2章唔識放啲邏輯所以冇再玩落去

賣得多
未有二囉 好似係

因為一個人物都唔識...

我係系譜派

zelda都可以割草

等牧場物語割

覺醒/IF同以前好似有唔少唔同既地方

Pro手掣 十字鍵㩒下掣 特別響係咪正常（上左右冇聲）？

我兩個禮拜前用英國卡買MHXX都係咁，試哂幾張Master, Visa都唔得, 最後先喺3DS嘅eshop增值(一take搞掂)，然後再喺Switch eshop買…

英國咭一定唔得，咁係正常 (因為有英國 eShop)

笑左

賣萌多咗啫，戰略做得唔失禮

利申GBA先玩，算中生代
加賀嗰啲冇玩過

火紋賣萌其實有d嘔心
正正經經打仗咪好囉

多角色嘅game, 人設又ok
發展成咁都好正常...

只係希望打仗嚴肅啲，賣萌留返支援啦
if個故事真係柒，gundam seed咁

賣萌後確實受歡迎左, 無法

唔靠覺醒賣萌，if都無得出

advance war 都可以賣些少萌架，出續作啦

New Versions of L.A. NOIRE coming Nov 14
For Nintendo Switch, PS4 & Xbox One
Plus THE VR CASE FILES for HTC Vive

呢隻好難玩，D小動作好難估

來緊有冇劇情game／rpg好玩

玩完薩爾達就好空虛

玩緊龍珠

mario obsessy

好期待

UBI

其實好無玩

呢隻有劇情？

除咗呢隻同xenoblade2仲有無推介

Mario黎黎去去都係救公主架啦

Zelda都係

一齊跳Bingo

有

which

Quote多左sorry
我指Odyssey 有劇情

收割無雙

真．割草

Rockstar game 出係switch
L.A. Noire 未聽過

我都岩岩開波
屌你啲畫面廢到
行個公園都lag機 部機carry唔到大地圖

Zelda個地圖咁大都得啦其實

係wo 咁姐係bandai問題
移植移好小小得唔得

黑色洛城果時有買ＰＳ３版 好正

12號出（好似係）果隻fifa 正價幾錢？？

神谷暗示會出bayonetta 3

連埋1-2出ok?

笨大真係好無誠意 中文又唔出 真接倒落去

呢d無誠意既game根本唔值得支持

開左學隻負皮狗仲咁得閒

Noire 係當時極高汁既gane黎

個陣好多人諗住當gta咁玩
比人罵係伏game

買番PS4版算啦

Arms Ver.3では、ボタン配置を自由に変更できる「コントローラーの設定」を追加します。
このボタンでラッシュを発動したい、ガードしたい…そんなアナタにアジャスト！いいね持ちのセンサー感度まで調整できます。
お好きなボタン配置で、いっちょアームズ！

Arms v3會追加按鍵配置功能

Nintendo President Can’t Promise Enough Switch Units for Holiday Season

大爆死ww

任記係咪未試過有 first party game 有 full custom control config? (唔計大亂鬥)

呢隻個名叫火紋無雙， 但基本上得紋謎， 覺醒， if既角色， 就好似出隻gundam無雙但其實只得元祖， g伏， 鐵血既機咁

dlc 應該有英雄王

馬爾斯一早話有啦
係冇其他

公佈左既得佢同內田骨科唔係IF/覺醒

lego world有冇得連線
好想買沙盒game玩又唔想玩minecraft story mode

拳簧無人理 好撚慘

之前隻覺醒好似靠DL 都出咗好多夠角

有聖譜艾拉 同埋 寢取領主騎...

fifa正價幾錢？

Switch向けモンハンXX（モンスターハンターダブルクロス）はアジア(Asia)込みで30万をこえる出荷。
日本だけで20万以上という見解。「ARI週間投資レポート」より。

大跌

覺醒軍
睇黎得咁多

見到個gameplay就唔開胃

硬係覺得d兵好膠

這就是無双

我估有サーリャ

之前覺醒同if都係一批批咁一次過公佈
嚟緊就到壓軸嘅初代㗎啦，
唔會真係只出Marth一個嘅

其實隻火紋無雙故事mode會點
全部人一樣？

右邊果個

內田姐弟個國家比人打
老母死埋好似係
之後搵佢地幫手好似係
應該都係D王道劇情

呢個唔係原創咩

冇咩印象

有無ching打算再等下先入Mh

請問各位，「Switch 1-2」內，應該有28隻mini game，但係唔明點解，我只有7隻mini game可以㨂嚟玩，求幫忙解答，thank you

一開game的教學mode嚟
7隻入面玩返5~6隻就會開晒咁多隻game

老老實實街場算少人，日本冇咩人買
再遲啲就冇人玩㗎喇

有冇人試過coov n100隻ps4手掣converter?

唔知用唔用到體感

（brook幾舊水買唔落 pro掣又話有bug）

日本人晨早打左3DS版啦

仲等 冷飯驚
一早爆哂機

MH3G HD多人D定MHXX多人D

想問個grip面花左 點補救好

插盲自己

用到六軸體感

用左成個月 ok

呢隻應該係內田姊弟D手下嚟嫁下嘛

@dbgame_official

【#ドラゴンボール #ゼノバース2 for Nintendo Switch】
只今、全国的にパッケージ版が品薄状態になっております。
9月下旬より順次追加出荷を予定しております。
お待たせして申し訳ございませんが【期間限定特典】付きですので、もう少しお待ちください。

Sega's Tokyo Game Show site lists Steins;Gate Elite for Switch

竟然……

Overcooked有更新

我未買，有咩更新

Framerate 改善+其他

尋晚up左同人試都係鳩下鳩下
等下個update

姐係呢個 post講得

有錢仔

屌你，龍珠全線斷貨
垃圾驚咁好賣架咩

日本都斷貨

之前炒mh splatoon2 水人話冇貨，但係炒極都仲有show出嚟，龍珠直頭冇
Btw 日本果邊好似話唔係印唔夠
係堅好賣

冇中文，不了

多咗隻日本買返嚟嘅MHXX NS 版
原價5500Yen 放
有冇人要收留佢啊

錯post

出面賣緊365-370

原價？

每間派5隻咪品薄

有冇人知點樣打漢字？

唔係會bam?

有冇人買左one piece講下好冇玩

同埋dl版有冇中文??

好似有

我買到

月尾番貨，但月尾出火紋

竟然偷跑有折扣

火紋狗都唔屌

岩岩百記訂左機
請問有咩配件值得買?
追左post都唔見有推介

琴日係M 記見到個細佬拎住部3DS 打Smash

同問，d case街鋪賣好貴

機仲炒緊

踩到咁盡

咁我掉轉
無雙狗都唔屌

月中Direct集氣區

兩位巴打講得岩

動物之森動物之森動物之森動物之森動物之森動物之森動物之森動物之森動物之森動物之森動物之森動物之森動物之森動物之森動物之森動物之森動物之森動物之森動物之森動物之森動物之森動物之森動物之森動物之森動物之森動物之森動物之森動物之森動物之森動物之森動物之森動物之森動物之森動物之森動物之森動物之森動物之森動物之森動物之森動物之森動物之森動物之森動物之森動物之森動物之森動物之森動物之森動物之森動物之森動物之森動物之森動物之森動物之森動物之森動物之森動物之森動物之森動物之森動物之森動物之森動物之森動物之森動物之森動物之森動物之森

[Rumour] Multiple NeoGAF insiders hinting at a Nintendo Direct on Wednesday

我都估係嗰幾日架啦

究竟Switch會唔會出smash

依隻一定會既

唔好講咁多 反正咁多port game
bayo port左1-2先啦

跟住希望係port Devil may Cry

時間問題

bayo1-2

がるメタる！ティザームービー

DMM x Switch, Gal Metal, 2018

又跪低

仲覆唔去delete message

應該係同個收費online service 一齊出啦，雖然我覺得老任都係唔會整杯

希望佢出online service個時搞埋 雲端save

唔係話某間廠要求要有獎杯咩？

巴打 想問下csl係咪仲係連唔到wifi

乜switch mhxx 咁好賣既咩
去到日本(沖繩)問過幾間都冇貨
定因為沖繩偏啲所以唔俾貨

我想問佢係講緊乜野GAME？

MHXX 係日本邊有缺貨呢樣問題，日本仔唔似香港人咁鍾意食冷飯

我覺得係沖繩偏多d

我想問下我用尿袋 叉左switch9個字 佢都未開到機 是咪正常

隻pro左菇出白粉

係 鐘意到個個乜乜閣都逼住要整攻略片

應該唔夠力個尿袋

香港炒緊諗住個邊買
點知都冇

尋日買咗第六個 physical 驚，個套 D 位終於滿座

想問下全能嘅巴絲如果再買驚有咩方法方便攜帶又不失霸氣？唔想一舊二舊嘢又機套又驚盒噤帶晒出嚟...

就算我夾硬塞兩個驚入一個位，都會買多五個之後又會全場爆滿

應該夠你用

夠晒，唔該巴打

有冇其他方法？有冇D套比呢個更型？

平時出街自己玩跟本唔洗帶咁多game
如果係帶出去同fd玩又唔想拎多個盒咪拎個密實袋入晒啲game 塞 入個套度囉

買dl版

早幾日買左個呢D袋，個內隔可以放其它野

睇圖放卡盒落內袋應該OK

有冇人知隻one piece 邊度有貨幾錢，周圍都話冇

呢間啲卡盒幾靚

自己用緊

想問下大家插電視玩有冇delay

冇

想問下 用tabletop mode差電位頂住， 同埋覺得個mon坐得太低
有無咩配件可以改善下 同埋差住玩？

我用電視玩有少少delay可以點解決?
thx

出去行下GAME鋪應該有底座賣

點delay法

唔撚係呀佢唔係好憎冷飯mh既咩

前幾日唔知邊度搞左墨魚比賽有佢份
隻GAME唔係壽命完左喇咩

希治閣
咩人黎

好難形容 但玩splatoon2 控制個時唔好順

你用咩制
玩其他GAME呢

真係好專業

Japan Trends
ナゲット
68.8K Tweets

唔係掛 呢隻都會冇？

邊有店夠膽入呀

收二手啦，唔係就遲下連二手都無

電視有冇開 game mode 或者咩 disable 晒啲 post-processing?

唔熟扮熟
係專業就睇多d老任新聞先再落評論

有冇人知換前面個殼難唔難搞？
好似部機個噴氣口太熱裂左？

或者保養包唔包？

似壓花/爆多
應該唔包保

有冇人試過個joycon 鬆左
我而家唔洗㩒實左joycon 都可以成個slide 出黎
想知包養包唔包換

問過 唔係近期買要加錢換

諗諗下都玩左4 個月
加錢換的話可能買多對算

55inch

我用開好吋

正想問有冇巴打玩緊
我都想買

$160 換一邊

24

你點解成日狙擊我同木木梟

籃球係用黎打

Thanks for the info
Btw 咁都俾人負評

Ok 喎，唔該晒巴打

呢度不嬲有d狗係咁 慣左唔覺

買左部野返屋企

媽咪同家姐仲熱衷過我
瘋狂賽車同煮飯

呢個幾好笑，係我會答：比返個wifi人啦！

真好

唔講咁多...

+1

44"

32

有冇巴打買咗龍珠

唔好玩

買eshop版囉

上面位巴打發生咩事

有冇勇士用緊代用Dock+PD牛
想買多Set用但原裝貴到Cls

任屎堂害人不淺

買左成個星期

請問有冇人知champion jockey special 同winning post 出左偷跑未？
同埋知唔知如果download 版大約要幾多gb ?

14號出 今日先11號
唔好玩啦

有冇人好似我咁，有實體版 game 嘅話，就寧願等耐 d 都唔會 download。

M+R 到依家都重等緊

遲 d 2K18 怕且都有排等

同問

500 收champion jockey

窮撚用27'咋

有龍脈同兵種相剋

希望個紋章系統多D野解

想問下mario 瘋兔 行貨同水貨有咩分別？

sad，部野真係好化學。是咪呢個情況，個機有咩事都沒哂保養架啦？如果突然花mon，壞電既話…

火紋if無雙

M+R實體出左好耐啦喎

Call我傾傾
3549 6611

水行貨，即係水貨，不過係行，香港有代理，即港行

傳:聽日announce下次direct
Source: alönébb第六感

champion jockey有得雙打應該都幾正

偷跑左lo

買唔到，一係好貴

冇你切

十卜

!!

9月14日(木)朝7時より「Nintendo Direct 2017.9.14」を放送します。『スーパーマリオ オデッセイ』など年内発売のソフトを中心にニンテンドー3DSや、Nintendo Switchに関する情報をお届けします。

又朝早六點

天天瑪利歐

今日 announce 咗，即係聽日唔會 announce
alönébb 切得

唔洗諗喇
3DS講PKM GS
SWITCH講MARIO,火紋,跑馬

完

除左overcooked 仲有無d咩正既game 值得係eshop買？

單人雙人玩都得

你知啦有時爆料唔可以爆到100%中架嘛

Direct 長45分鐘(美版)

之前通常都係早一日半講架嘛
可能驚聽日講俾apple 搶風頭

日版50分鐘

咁長

如果用春季direct 個報新聞style present

核彈

會chur好多隻game
上次覺得講得好快

Apple Event (13號1am) 動森app
Direct (14號6am) 動森Switch
Perfect

呢排玩返3ds

pokemon脫任

對家粒核彈去左邊

從來沒有

PKM GS+POKKEN講10分鐘J下歷史
2隻賽馬講10分鐘
火紋無雙10分鐘
最後20分鐘講MARIO又訪問宮本
核彈就係咩都冇

之前唔係有幅圖，有塊布蓋住d野咩？

腦魔打丁.gif

想問下大家除咗日美eshop，大家有無開啲冷門少少既eshop

你仲想搵咩
開左日美就買得哂所有GAME

比金仔偷左

非洲區果啲

台灣eshop會唔會多啲中文game

開左都睇唔明啦

港台冇ESHOP

屌原來仲未有架

如果無講動森，along bb切j
如果有講，我斬鳩along bb條j

唔係GT bundle咩

加國

Switch version of Wonderboy: The Dragon's Trap outsells all other versions combined

台灣好似連行貨switch都無..

先唔講依家未有香港同台灣ser
香港同台灣有啲咩只會響港台發行既game廠？

隻Mario rabbit真係好好玩

EDGE

Mario + Rabbids: Kingdom Battle – 9
Knack 2 – 5

我想問下switch有無得開party傾計

又逼害

Wonder Boy: The Dragon’s Trap 亞洲版11/23
有中文

聽日direct有bingo紙未

federation force hd
amiibo festival switch
codename steam 2
starfox zero deluxe

呢個真

3百幾買個Anker powerport+5個pd頭叉COOV SH350都會扣電

（btw試埋插原廠dock係無反應的）

好似而家得紫米係比switch dock 認到？

無

垃圾機要另外經APP傾

其實真係好垃圾
咩年代 基本野都無

你地對Animal Crossing唔夠忠誠

屌

真係有動森

跳出來吧動物之森更新 新村民'Switch'

Fake, 集氣

Anker個pd插唔支援？好彩未買
不過26800個尿袋支援，但貴到買2個紫米都得

咁難服待架

有咩

1-2人

邊到

有無英文？

係咪local

新手一問
呢兩隻game 有連動，eshop download 會好d，唔洗係咁轉碟？

高登

雷神上身

動森呀動森，無動森我就post along bbg電話上黎

官方劇透？

櫻井:解せぬ

日文苦手..咩驚嚟?

英文來喎

唔關事啦

3ds..wiiu冇switch喎

1060 2 隻

之前訂左1000有找

diu 幾錢姐係

990
wp8 本身定價都貴過一般switch game
eshop 買都要550
見佢出番special jockey 先入手...
唔係玩pc 版仲好

最新返貨遊戲：
NS Champion Jockey Special (日版)
NS Winning Post 8 2017 (日版)
NS Rayman Legends Definitive Edition (行貨英文版)

知唔知 champion jockey 會唔會有英文版

你有沒有玩過英文版三國志或者信長？

三國志有英文版

champion jockey係咪齋跑馬，冇得育成冇得做練馬師？

成千銀咁貴

做騎師
如果跟返ps3版 年年你跟既調教師
會比你配一隻馬出來比你訓練

Switch連唔到屋企Wifi。其他出邊既Wifi都連到。想問係是唔是屋企router問題。可以點解決。
我係出面搵極都搵唔到傾主機既post。有冇好心人可以解答下我😭

第一版第一個 po 已經有答案

Q: 點連5Ghz WiFi?
A: Set 個WiFi Channel去36-64 or 100-140之間

黑人問號.jpg

睇下係咪唔啱 5GHz channel (頭 post 好似有寫)

你覺得依個係咩post

又玩低清 fake leak

我第一次去遊戲台。我以為呢個post係傾標題game

電腦白痴。想問點樣set wifi channel?係咪上網開番router條link，咩192.2.3.2(我9打)。然後入面慢慢搵？

香港啲 on9 教育制度淨係識培養啲科技白痴出黎

巴打想問下
係咪一隻玩騎師多
一隻就玩養馬多

SORRY囉

切柒啦aling bb

sorr9l lo

問都要俾你鬧😅

其實全世界應該都無邊個國家既教育制度會教router setting

winning post 養馬
champion jockey 騎馬

睇說明書/ google 好難？

淨係需要識最基本兩樣嘢:
rtfm 同 trial and error

咪係 試下部機又唔會爆炸 唔明啲人成日驚驚啲咩

同埋睇電子產品說明書係 其中一個information literacy 囉

想買Jockey騎馬

要留野比it🐶做

我見可以連動 係咪啫係wp養完可以轉去champion jockey騎

隻跑馬駛鬼1060 2隻咁貴

980,聽日去攞先

今日唔拎得? 好多鋪都偷跑左啦wo

係我唔得閒

未係

PKM US/UM corocoro新料偷跑

之前同人講我會睇說明書俾人笑我on9

what the fucking crap is this

連暗榮都醒覺

明年複活

元朗兩隻馬game 488
我一set 買收我485一隻

87分

仲敢出

Nintendo Switch用ソフト「遊んで将棋が強くなる！銀星将棋DX」が12月14日に発売

唔知幾時自己已經變咗畫面協會
頂唔順d畫汁

鞠🆕信母嫉由💃♪帝☀電TT運銀竜etc.

核強

Apple Event 2017
2017/09/13 香港時間 凌晨1點 (一陣)

直播Link(Win10 via Edge/ Mac/ iOS):

>> 有咩值得期待?
~傳: Super Mario Run Update
~動物之森Smartphone Ver. (舊年event發佈左Super Mario Run, 動森App預計今年出...)
~Zelda Smartphone Ver. (?)

睇d鬼google translate完再九估真係一大樂事

出左SWITCH後

Nintendo Direct 2017/09/14
香港時間 9月14日 早上6點
時長 45分鐘(歐美版) / 50分鐘(日版)

直播Link:

>美版, 英文

>日版, 日文

11月我會唔會離棄木木梟同超仔

你有冇綠帽

鞠: 開頭鞠躬
🆕: New Nintendo Switch
信: Smash Bros Invitation Letter
母: Mother 3
嫉: ?
由: ?
💃: Dance Dance Revolution / Just Dance 2018
♪: Wii Karaoke Switch/ Joysound Switch
帝: 真‧三國無雙7 帝王傳
☀: Mario Sunshine World @ Mario Odyssey
TT: TellTale Game~ Batman+Walking Dead
運: ?
銀: Mario Galaxy 1+2 DX
竜: MH5

wp齋養?
好似襟玩d

冇
想幫你隻木木梟剃毛

我有木木梟袋袋放木木超

卡盒

我隻萬聖超同萬聖梟仲未寄到過黎

Trick or Treat?

冇買

隻champion jockey係咪有得轉體感推騎同打鞭
個教學係就咁禁制咁既

神谷新作？

前「 華人騎師一哥」鄭雨滇 遭財務公司入稟追744萬元

應該會講102
B3應該冇咁快
仲有可能會脫

鞠: 開頭鞠躬
🆕: New Nintendo Switch
信: Smash Bros Invitation Letter
母: Mother 3
嫉: ?
由: ?
💃: Dance Dance Revolution / Just Dance 2018
♪: Wii Karaoke Switch/ Joysound Switch 節奏天國
帝: 真‧三國無雙7 帝王傳
☀: Mario Sunshine World @ Mario Odyssey
TT: TellTale Game~ Batman+Walking Dead
運: ?大富翁
銀: Mario Galaxy 1+2 DX
竜: MH5Yoshi

setting type d 玩法

係咪入賽事果陣禁

2k18幾時出 一啲聲氣都無既

由 -> よし->Yoshi

第一頁..

人地問幾時出, 你就答人第一頁, 九唔搭八

aloneBB好慘
頭post冇人睇

個個係度講2隻馬game
我見仲出左隻Rayman Legends
有冇人報下價

點解過兩日就出2k18 eshop仲未有資料？

fifa demo 冇switch既

英雄紹介② 『ファイアーエムブレム無双』
暗夜軍

有會趕客,老任唔係白痴架,做左咁多年生意

英雄紹介③ 『ファイアーエムブレム無双』

]
Fire Emblem Warriors - Final 5 Characters Potentially Leaked
未知真假
有Celica, Lyn, Tiki, Anna(DLC推銷員 ) and Caeda

其實可唔可以用返原作BGM
今次暗榮MIX得麻麻地

老啦，頂唔順想訓

動森已死

睇咗只係覺得奇怪乜消息都無

搞錯

笑乜野

有動物
無之森

facerig live2d

along bb電話不保

等我換新電話先

想換8多過X

Apple新產品線唔做白老鼠是常識吧

Switch Online v1. 1

1. Voice chat will now continue when other apps are opened.
2. Voice chat will now continue during sleep mode.
3. Improved support for Bluetooth devices. (For Android devices only.)

哇屌
APPLE垃撚圾

eShop
コーエーテクモ競馬ゲーム 早期購入キャンペーン
2017.9.14 / 0:00 〜 9.28 / 23:59

Winning Post 8 2017

8,424円（税込）
->7,581円（税込）

Champion Jockey Special

8,424円（税込）
->7,581円（税込）

ファイアーエムブレム無双 早期購入キャンペーン
2017.9.28 / 0:00 〜 10.12 / 23:59

ファイアーエムブレム無双

8,424円（税込）
->7,581円（税込）

記錯今朝ND

第一頁睇啦柒頭

聽日要早d起身

Overcooked 全三星

終於有價錢

有冇mon貼介紹 ？
出門鋪頭買會唔會幫手貼埋？

比金仔搶左射埋落海喇

屌你ガドー

無雙早期購入果個係咩來

請問今次Switch版嘅FIFA會唔會有中文版？thank you

未知

銀河戰士有冇偷跑? 點解好似完全冇人講?

未跑咪冇人講

m記話到左極少量

正常都揀八啦

早買會平啲？

利申9up

由於曾在深夜帶著17歲少女在大阪‧Minami地區遊蕩，大阪府警方在13日依涉嫌違反《青少年健全育成條例》，將33歲演員小出惠介函送法辦。

認錯做某手足

大家呢期玩緊咩驚

好撚悶 pokken應該skip

等緊xenoblade2同mario odyssey

Zelda
等mario x2

dragon quest11

漆彈同mh

zelda 冇乜動力玩d支線任

Rabbids MHXX Splatoon2

出dlc2之前冇咩可能爆到master mode

爆緊
過左劍之試煉
做晒支線
宜家瘋狂執屎

一次過比哂549

有無人有玩champion jockey ？

點樣先可以用 joy-con 玩？

屌我機都未爆
依家有時間都掛住玩三文魚

我都搵唔到

master mode 既劍之試煉係咪又再難D?
我連normal mode既都未爆

應該係操控設定到轉模式

~7739yen，咁同eshop差唔多價

上網睇完全無攻略

Corocoro PKM USUM 新料2

早啲訓 睇完食早餐

食住睇

屌你老母諗住返到屋企開開心心打機
點知原來條線比老母抆撚左,成部機無晒電,屌
利申:部機長插dock

?

救命,我連出閘都唔識,撳咩掣先唔會變巴基之星?

有無咁難玩呀

call 2456 7111可能幫到你

出閘好似識了,但都係輸
會唔會有教學mode

9月14日 Champion Jockey Special 7800Yen
9月14日 Winning Post 8 2017 7800Yen
其實兩隻game有乜分別

上面果隻你係莫雷拉
下面果隻你係大摩

屌你呢隻game係咪唔比新手玩

暗榮還我血汗錢

屌你老母手前替個練習乜撚野黎?撳唔到

我識打鞭,感動

winning post不嬲難玩

呢個係CJ喎,winning post唔係育成咩?

2隻都難玩

得日文真心唔識玩同唔知佢講乜
以前玩過幾好玩但真係唔識玩

有冇一機雙打?

有,同屋企人玩得好開心

利申:TV mode,手提唔知

轉玩養馬

但育成襟唔襟玩

Switch 45,439
PS4 18,483
PS4 Pro 10,999
New3DS LL 9,628
New2DS LL 9,403
Vita 3,913
2DS 1,772
New3DS 331
PS3 115
Wii U 90
Xbox One 63

1 PS4 Destiny 2 17/09/06 50,263 50,263
2 NSWSplatoon2 （スプラトゥーン2）（同梱版含む） 17/07/21 44,981 1,101,481
3 NSW ドラゴンボール ゼノバース2 for Nintendo Switch 17/09/07 24,045 24,045
4 PS4 New みんなのGOLF 17/08/31 22,488 123,207
5 3DS ドラゴンクエストXI 過ぎ去りし時を求めて（同梱版含む） 17/07/29 15,993 1,709,906

6 NSW モンスターハンターダブルクロス Nintendo Switch Ver.（同梱版含む） 17/08/25 12,811 124,207
7 NSW マリオカート8 デラックス 17/04/28 10,526 683,214
8 PS4 ドラゴンクエストXI 過ぎ去りし時を求めて（同梱版含む） 17/07/29 9,147 1,337,602
9 3DS スナックワールド トレジャラーズ 17/08/10 7,079 155,149
10 PS4 この素晴らしい世界に祝福を！ -この欲深いゲームに審判を！-（限定版含む） 17/09/07 7,044 7,044

11 PSV この素晴らしい世界に祝福を！ -この欲深いゲームに審判を！-（限定版含む） 17/09/07 7,000 7,000
12 3DS 世界樹と不思議のダンジョン2（限定版含む） 17/08/31 5,709 35,596
13 NSW ゼルダの伝説 ブレス オブ ザ ワイルド（限定版含む） 17/03/03 4,485 580,552
14 PS4 よるのないくに2 ～新月の花嫁～（限定版含む） 17/08/31 4,155 22,362
15 PS4 バイオハザード リベレーションズ アンベールド エディション 17/08/31 3,837 13,097
16 NSW ARMS 17/06/16 3,711 218,111
17 3DS とびだせ どうぶつの森 amiibo＋ 16/11/23 3,704 236,114
18 PS4 深夜廻（限定版含む） 17/08/24 3,003 16,011
19 PSV Minecraft: PlayStation Vita Edition（同梱版含む） 15/03/19 2,938 1,204,956
20 PS4 ヒットマン ザ・コンプリート ファーストシーズン 17/08/10 2,900 32,702

我識跑啦

係邊轉MODE體感推騎打鞭

bio

あのメーカーの新規タイトル...

白金/MonolithSoft 新IP

Somy獨佔

有冇人聽朝可以用念力整醒我

倒數6小時

襟玩
但要對血統有啲認識同埋大量日文

屌,隻game運動量大過arms,我右手手臂依家結實左

[img]圖片網址[/img]

順便叫埋我唔該

順便叫醒埋我

NBA2K

中文

MHXX依家個價大約係幾多？

聽日公佈ns將會支援串流功能，配合FIFA即將推出

三百中

2隻都各有各好玩,
一隻自己育成隻拉屎藏攞有馬紀念,
同一隻自己騎隻精英大師屌打日本馬

以前Winning Post同打比馬王,
打比馬王好玩D,不過角川接手之後即刻垃圾左好多(NDS,3DS有出)

另外之前有隻幾hit 嘅騎馬街機Gallop Racer,PS1果隻好玩到爆,不過出到PS2之後已經無出,Temco仲俾出開Winning Post嘅暗榮食埋

隻champion jockey 就係gallop racer 同g1 jockey 混合版
有分gallop control 同g1 control

竟然係咁
咁我有D興趣
(但我好多年無睇G1馬)

老任應該會出零
(不過未知會唔會由Wiiu port過黎)

我覺得唔好咁大期望

Winning幾點有得買？

渡期望都要捧場架喇
要講既講哂

出到8都未有過中文版？
指其他版本

打鞭打到手軟

4點未到醒左訓唔返 （本身都要5點起身）

30分鐘

醒左

真·任豚

美版direct direct link

有冇bingo 卡？
My body is ready

3min

岩岩睇日版link,第一次聽日版zelda 配音
囡囡聲正好多

小泉BB

USUM

nico慢成口秒

Rated M....

飯盒

3DS Minecraft

Mario Party 3DS.....

Girls Mode

Battle Royale

低清Minecraft睇壞眼

美版3DS part完
仲有34mins

黑白熊

日版Switch part 37mins

ゼノブレイド

隻MARIO MINI GAME

正, 不過唔知有邊100隻

屌你啲2ds都幾有誠意喎

明明諗住唔睇，鬧鐘都係七點先醒，竟然六點自己醒左

有冇發夢騎馬

長到

XB2講到夠鐘

Xenoblade 2
12月1日

岩岩果隻明明係比卡超黎

屌你限定版

SP1埸

唔係鴛鴦色

Chrom amiibo

LYNN

molamola
動森已死

MOBA

剪紙plus

Switch KARAOKE

2CH個流出係真

,lol黎架？

仲未有動森

騰訊

支那果隻黎

DOOM

交動森出黎呀你老母

王者榮耀

Doom

google:
《王者荣耀》欧美版新名为《Arena of Valor》
傳說對決（Arena of Valor）

德軍總部2

Switch line up RIP

JOYSOUND

Joysound

我決定貼along bb電話出黎罰任天堂

octopath travelers

仲有廿分打，任地獄又出黎打丁

octopath travelers D光影chur得咁勁

女角對女角用誘惑

池田秀一

DEMON 今日

好似BDFF咁睇demo意見改game

OK今次DIRECT即滿分

仲有

動森狗已經死撚曬，唔好再鞭佢地屍

dedede

又合集

PSO...

PSO2

戲玉(?)

跟住全部都係odyssey

OMG 月球

白金去左邊

唔係九分鐘講晒Mario呀

竟然有人期待動森

有新game咁濟，得se隻game叫新情報

天天瑪利奧

大亂鬥都死埋

得3ds隻mario party岩玩

屌你3ds仲正過switch

Mario Lin

得卡比狗生存緊

好想玩呀

王者榮耀=核彈

屌你老母早收工

Smash 4 Switch -> Nintendo World Champions 2017
動森app&Switch -> 動森direct (類似火紋direct)

又話50分，動森撚最後希望都無埋

octopath travelers滿分

其他0分

BDFF頭嗰兩個demo好似好短咋喎

5:58分開始左咪早收工

粒核彈呢

有啲色盲，呢隻紅係新色定係藍紅機隻紅

係？

今日發夢應該有

nico得66%1分咋

辣殺，講下LA Moore都好呀
BTW payday2係咪數已走

深紅色

我勸你班動森撚真係唔好再打j

呢隻應該似酒紅，藍紅果隻係瑩光紅

OK，睇到了，電紅係偏橙色

又有新joycon儲

日版比美版多5分鐘就係講左個joysoynd?

XB2=一班敵役想NTR女主既故事

個新joycon都係講左十幾秒咋員

乜WIIU仲有GAME出

girls mode 4
pso2
+提左幾個日版發售日

仲有mario rabbids

今個direct係TGS之前最後一個 direct？

demo幾時down得

屌你老母核彈呢
全部都本身已知
得b記兩隻新消息，同埋隻王者榮耀
光頭佬脫任了

早知訓覺

核彈個source唔係話任嗰粒要SONY TGS完後先放咩

我都諗過，咁佢係tgs後整個單game direct?
不過我自己真心覺呢次direct麻麻
利申：新任豚第一次live

3ds啲野仲好睇

2017年 秋:
New3DS 9月14日 Minecraft
Switch 9月15日 NBA 2K18 (DL版, 實體版10月17日)
Amiibo 9月15日 Metroid: Samus Returns Amiibo X2
3DS 9月15日 Metroid: Samus Returns
Switch 9月21日 勇者鬥惡龍X online [鎖日本IP]
Switch 9月22日 Pokken DX
3DS 9月22日 Pokemon 金/銀 VC
Switch 9月27日 Arcade Archives
Switch 9月28日 火焰之紋章 無雙 [中文]
New 3DS專用 9月28日 火焰之紋章 無雙
Switch 9月29日 EA Sports FIFA 18
Switch 9月 Golf Story
3DS 10月5日 Mario& Luigi RPG1 DX [日版]
Amiibo 10月5日 Mario 菇+龜 Amiibo
Switch 10月12日 Lost Sphear [日版]
3DS 10月26日 真女神轉生 DEEP STRANGE JOURNEY 6480YEN/初回限定版16800YEN
Switch 10月27日 超級瑪利歐奧德賽 [中文]
Amiibo 10月27日 超級瑪利歐奧德賽 Amiibo X3
Switch 主機 10月27日 超級瑪利歐奧德賽+酒紅Joy-Con+主題保護套+Switch本體
Switch 硬件 10月27日 酒紅Joy-Con
3DS 11月2日 Girls Mode 4 Star Stylist
3DS 主機 11月3日 精靈球主題New2DS
Switch 11月7日 Sonic Forces
Switch 11月10日 Snippeclips Plus 30USD/原版買DLC 10USD
3DS 11月10日 Mario Party: The Top 100
Amiibo 11月10日 Zelda 四英傑Amiibo
3DS 11月17日 Pokemon 究極之日 / 究極之月[中/日/英]
Switch 11月17日 The Elder Scroll V Skyrim
3DS 11月22日 逆轉裁判4
Switch 11月28日 生化危機 啟示錄 1+2 40USD
Switch 11月28日 生化危機 啟示錄 1 / 2 [eShop限定] 各20USD
3DS 11月30日 進撃の巨人2～未来の座標～
Switch WWE 2K18
Switch 卡啦OK Joysound for Nintendo Switch 免費

2017年 冬:
Switch 12月1日 Xenoblade 2
Switch 硬件 12月1日 Xenoblade 2主題Pro Controller
Switch Doom
Switch Payday 2
Switch Morphies Law
Switch Arena of Valor (王者榮耀/傳說對決) 免費
3DS 妖怪手錶Busters 2 秘宝伝説バンバラヤー

2018年春:
3DS 1月19日 星之卡比: Battle Royale
Switch 1月23日 Lost Sphear [美版]
Switch 星之卡比: Star Allies
Switch Dragon Quest Builder 2
Switch Dragon Quest Builder 1

2018年:
Switch Phantasy Star Online 2: Cloud
Switch Project OCTOPATH TRAVELER
Switch Wolfenstein II: The New Colossus

del漏左payday2

&Switch 11月14日 L.A. Noire

Btw,諗唔撚到係最唔岩老任style既b記反而最support,4隻3A大作
反而班日廠齊齊脫任

呢隻好似正野嚟BTW有無中文

SQEX ASANO Team

体験版の配信を開始しました！
なんと今回は日本語だけでなく、英語、仏語、ドイツ語、イタリア語、スペイン語に対応した全世界同時配信となります。
2018年 全世界同時発売予定となります。
お楽しみに！

－－－
Delivery of trial version started.
It corresponds not only to Japanese but also to English, French, German, Italian, Spanish.
It is scheduled to be released worldwide in 2018.
looking forward to !

如果無中文應該skip得，咁多文字量點玩

英文都得既學下野囉

Your journey through the clouds begins when Xenoblade Chronicles 2 lands on Nintendo Switch on December 1st.
Alongside the regular version, there will also be a Xenoblade Chronicles 2 special edition. It features a beautifully illustrated premium hardbound art book, filled with 220 pages of concept designs and artwork of the characters, landscapes and objects from the game. This edition will also include a CD sound selection of many of the game’s memorable music tracks, and a special metal case containing the Xenoblade Chronicles 2 game card.
A themed Nintendo Switch Pro Controller will also be available. Each sold separately.

Nintendo Direct上發表的最新情報！
- 奈克洛茲瑪新形態通稱「日蝕奈克洛茲瑪」和「月蝕奈克洛茲瑪」。
- 發現新UB！US版會遇到「BURST」，而UM版則會遇到「RAY」(美版代號為「ASSEMBLY」)。
- 特別的岩狗狗在US/UM會有一個招式不同，US會習得「火焰牙」，而UM會習得「雷電牙」。另外三個招式是「撞擊」、「咬住」和「歡樂時光」。攜帶道具為氣勢頭帶。至明年1月10日前可透過Wi-Fi領取。
- 下載版早期購入特典是12個先機球。
官網已更新：
然後還有VC版金銀的情報！
- 早期購入特典是雪拉比(時拉比)下載序號！S/M/US/UM皆可領取！
- 除此之外還有對應版本的3DS主題包！合共兩種。
- 序號取得期限至明年9月21日，下載期限為10月31日。

tgs前夕都無乜新驚公佈，
睇嚟日廠對 switch反應平平

Battle against hordes of demons in id Software’s DOOM, coming to Nintendo Switch this holiday.

In addition, the Wolfenstein series returns to Nintendo systems with Wolfenstein II: The New Colossus, coming to Nintendo Switch in 2018.

另一樣較意外就係德軍總部2會PORT埋落Switch
雖然玩都應該玩返PC

Japan trends ·
#NintendoDirectJP

ゼノブレ2 | Xenoblade 2
3,440 Tweets

Doom
33.8K Tweets

オクトパストラベラー | Octopath Traveler
2,712 Tweets

モズク農園 | Splatoon2 新場
17.3K Tweets

マイクラ3DS | Minecraft 3DS
2,764 Tweets

マリオオデッセイ | Mario Odyssey
3,164 Tweets

FE無双
4,405 Tweets

キャンピングシェルター | Splatoon2 新遮
2,477 Tweets

amiiboおじさん
1,756 Tweets

BOTW得4件課金裝
DLC2呢

認真點解咁抗拒switch,連試都唔試，雖然話就話三墓姐，但隻龍珠2都睇得出唔算太差掛
部機又係本土咁賣得
Capcoin隻大神hd又淨係得switch無

United States trends

#NintendoDirect

Switch
192K Tweets

Octopath Traveler
9,830 Tweets

Super Mario Odyssey
7,723 Tweets

技術低下仲學緊點port好似係

Octopath Traveler demo己出
正

返工玩撚咩

大神hd同聖劍2 REMAKE一定RUN到
???「我係唔比佢地出落Switch呀吹咩 」

返工好得閒，但無wifi
雖然個style應該唔岩

日廠親任好多技術低下

做咩，公佈左唔係冬出?

direct無提過
新post唔好留言住等我整理下先

餓左好耐傳統JRPG
呢都會玩

The Champions’ amiibo are on the way, and are planned for release November 10th. Each amiibo will unlock a helm styled after their respective Divine Beast in The Legend of Zelda: Breath of the Wild.

Mipha好似執過黎 ?